點安慰同事好(交際大師入

話說同同事講起健身問題，咁係職場梗係互笠高帽啦
我同事好大隻，咁我就讚佢好大隻啦。點知佢話「如果我好似你咁高就好啦，香港d 女仔都鍾意男人高」
佢呢句即刻收左我皮。諗到佢一世都唔會高到米八，而我雖然應該都練唔到佢咁大隻，但總算叫有個可能。呢個時候我就諗唔到點講d好聽既說話應佢了。

有冇八面玲瓏既巴打敎路點打圓場好

小小背景:
我米八多d，瘦
佢勁撚橫同大隻，對奶應該大過89 成港女(肌肉嚟)。身高估計米七左右，可能高d 或者矮d (其實我唔識睇身高，淨係識分米八以上同米八以下)

大隻都有市場既

外國妹中意大隻ge
外國女仔有波有羅 好過香港女仔好多la

啱啊 起碼搵大波過佢既女都易d

你話:好多女仔都鍾意男人咁大隻, 有安全感嘛

外表既野，各花入各眼姐，高大都未必好，成日撞親都幾痛下，哈哈

計我話，你仲多人鐘意啦，由其係我
立即唔尷尬

你話:啲女鍾意高嘅都係因為可以俾到安全感佢哋姐，我又瘦又高，成碌竹咁。你咁大隻，一拳都打死我啦，我都好想好似你咁

要自貶嘅，你講咩佢都會覺得自己垃圾，冇得幫。

互鳩UP遮, 是旦吹下話D女都鍾意大波男架, 咩話, 你EX比高佬搶左,, 佢唔識貨遮

咁認真你估做研究咩

你睇我好 我睇你好

我嗰陣彈左佢Lin 頭一下以示鼓勵

外表嘅嘢夠用咪得囉